係又一城見到個支那老母用狗帶拖住個仔😱

支那人個腦係乜撚野構造

因為佢生出嚟個隻係狗

呢樣嘢好耐世紀㗎喎，外國一樣有人用。

無錯啊！佢拖住隻支那狗🐕

都唔係咁拖住個仔啦，狗啊你估？

大個抱唔到又要帶出街
身高差得多兩個拖都攰 細路又可能時快時慢唔鐘意拖
廢事佢走失or周圍跑其實幾好
不過太肉酸

我細個都有用過，但唔掛係手到，同埋唔係咁既樣囉
我細個果隻係咁嫁

我妹都有用過，已經差不多30年前

其實幾好呀
綁撚住個畜生 咪比佢周圍走

我睇到係拖住一隻狗

無問題